星期二檔案 ; 1998/02/10 炒風後

推。

而家同以前唔同架啦

個市今次升左上去唔會再落番黎

無哂炒家，係剛需，係剛需丫

哦

張源源好過癮

而家啲女皇頭應該都值錢

睇幾樣野：

1 供需
2 利率（一體 N 面睇埋銀根，通脹，匯率，失業率）
3 借貸比率（供唔起變銀主盤只係你既事，會唔會跌到變負資產銀行收唔返變壞賬至係大問題）

睇完呢三樣野，好難大跌咯

睇唔到